窮丁第一次買焗爐

想問各位安答巴絲
邊款焗爐好用
筆直$1000
心水有kenwood mo740 同 樂信GLM25
邊隻好 同想問 焗爐有咩條件要考慮

Loyola紫爐 我都係淘寶買
之前有個烘培group既人推介
用左半年覺得幾好

最緊要keep到爐溫

咁大 W 數既電器都淘寶 ?

電器唔夠膽淘

揀25L我諗你應該都係用嚟煮正餐或者焗甜品

我就鍾意Kenwood多啲, 爐溫有得較低過100度可以用嚟發麵包/低溫慢煮
同埋樂信個爐溫差到正負30度好似誇張咗啲(雖然Kenwood直頭冇寫)
仲有Kenwood瓦數高過樂信, 照計火力猛啲焗/燒嘢口感色水會比較靚 (雖然300W唔知差幾多)
另外有爐燈會方便少少
樂信寫明有燒烤叉, Kenwood淨係寫有旋轉燒烤功能, 唔知有冇跟枝叉
我check過百記網站, 兩邊都冇寫內膽尺寸, 最好帶把尺去舖頭度吓夠唔夠深同高

Tefal 特褔 OF1802

買左用緊,好好用好正

試下美的

行過瘋澤見mo740得架同盤 其他咩都無

架呀 盤 個d好撚平je 幾十蚊個
呢d配件就咪鳩理佢啦